[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1615)

4x1 上盤 $20000

Slow

slow

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

半大JUMP

Fucking slow

以為誤中

ON9平上力呀喂

科隆要全大？

筆巴好落力

哈馬比比多角好無

on9平
辛尼特
辛斯
候格

哈馬比ng 有冇同路

Dodo科隆果場角球點睇

唔夠玉置巴落力

半3全10

想買冇入球

19次射門1球都冇DLLM

點解唔震呀手機?

狗會企硬8.5 應該8C完

假波挪嚟未

俄假0:0 2X1 GEL

有2k

以後唔撚玩角 嬲

4c

黃牌就半大哂

半4全10!

半0全3可以嗎

哈比馬-7c
候格生性下半三粒

4C補唔補9.5S好 2X1過關

候格唔睇了 針

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

踢乜閪

要求ON9平半4全10

20次射門0入球
你2隊踢乜撚野

半4全10

00 你開波未呀仆你個街

輸死人啦娜超

要咗8.5 9.5s練心

候格下半生性D

串左科隆

半4全10 信念

乜撚都冇做過就半場

On9平半0全3 ok?

辛尼特生性呀

補左先算

俄超更衣室出黎會邊隊屌打

連jump4場

吓你時運低喎ching

辛尼特半4全9

仲係九半

俄假例飛又羊

同路

跟左2串1的朋友
怕開唔到9.5B的話可以補9.5S

屌佢 辛尼特食左C

有條撚樣訓低, 球証吹停, 唔比開角球, 直接半場完

信念 準備補12.5s

俄仔例牌菜

補左係不敗的
贏小小
當你買左$20
你補$30落9.5S

屌你老母 候格開唔開撚到4球俾大

買左一舊 左補右補贏得幾十蚊 吧就啦

1舊水就係姐 多少少就

香討輕鬆屠馬個PO都幾準

等陣可感就係因為呢幾十蚊要入錢

侯格大波已死

掛住打機咩都無買

掉轉諗 你唔補連幾十蚊都無得嬴

睇你想穩陣定想博大嘅姐
負擔唔到唔想蝕咁多
或者寧願贏少避輸咪補

買$50000，補角細$58500先回本，如果開九半大，剩贏五萬，咁當然補啦

姐係100%嬴都比人鬧 點玩

候格請贏波

幾十蚊就由佢啦

你鐘意賭運ok 人地fs巴出完水教番大家點補到嬴姐

5C

侯格半0全3叫爆區

支持

5c

我又冇鬧人ching，使唔使咁敏感，講兩句都唔得咩

紅牌 十二碼唔該

依家補

6c

6

6C

FS巴好野

連c雅

on9都6c
候格波都未有1粒

-4c

辛尼特0射on99

侯格半0全3叫爆區
入波未啊

快刷c

0射正姐 唔係0射

哈比人快入一粒

入波未呀屌

係咪on9 24射冇粒入 你老母閪

辛尼快入一球

你認為敏感就算 加下補飛就真係嬴哂

侯格入未

辛尼特刷角入波

刷角呀

On9平2.5/3b jump!

冇得輸

侯格肯入味

哦

卡山5c

屌你老母2.5/3b 成何體統

挪超又出黎害人

訓左無睇 烏法大船又沈左

上個星期先斷左關ON9平

大家有冇用咩app睇比分係冇廣告 球探更新完勁多廣告

唔識失波換我入去得唔撚得？
失到你死

1比0

辛尼特贏唔到波 我真係淋住雨上天台

10

候入 哈馬入未

侯格好波！

候格goal

侯格1:0 大波-2 快上
侯格半0全3叫爆區

候格終於goal

唔屌唔得 屌多幾嘢

1粒都無 點喊

候格終於入

入多粒啦侯格

終於有1粒 爽手ok?

侯格 辛斯 2x1終於贏

嚇撚到仆街

咁快gel

教精你都嘈嘈閉 走啦

on9平果場封咩

侯格快快手比多兩粒

候格入波
俄仔刷角

傷

傷都驚 仲以為又rc

精選即場..狗會

又唔係俄超南美波

屌 咪撚gel啊

叮田的故事 狼狼教訓上盤

後格入波
咁辛尼特肯入未

Me Slow

刷角未呀

睇完最近2日 覺得封盤唔係12m就rc

侯格半0全3叫爆區
大波-3

候格快入 求你

科隆回飛

今晚啲波應該衛生啲

哈馬 候格頂住

去番上個星期堆西波咁

辛尼特踢成點

侯格宜家先1粒

挪超入波味

買左 等針

我幾時有嘈過，我話我跟得一舊水唔想補由佢輸，跟住話如果買五萬緊係補，你班仆街見到衝出黎護主惡過狗做乜柒啫？我屌你老母成班生番黎架？

半大先針一注

辛尼特針

辛尼特 屌人老母

科隆派錢

哈馬比冰封角

哈馬比比多4C

入波啦！！！

和氣生財

候格入4粒先得1.7 我屌你3粒都唔俾我

冰角！

挪超害人 低水半大全大都要針

辛尼贏一粒啦得唔得

侯格fg cashed

侯格半0全3叫爆區
屌宜家先得一粒

有沒巴打睇緊辛利特直播

而家開緊0.5/1

ON9平 CCCCCCCCCCCCC

我都忍得下架喇ching，又衝出黎屌我做乜

會唔會0:0

想買0.5/1B

不要再說了又勾起傷心的回憶了

無柒頭仲有2.58 你可以買番注練心先

候格呢兩隊閪波係咁刷c jm撚

小 船卡山又嬴

4場波，最少角果2場就開角你地玩

狗會開角點會唔精選過阿

哈馬比刷多4C啦屌你

辛尼特入未啊 屌

On9平刷角啦

不嬲㗎啦 馬會開角大波俾賭仔 賭死仲洗死 ？

馬會好那勁

乜都冰冰冰冰冰

多一事不如一事 大家為贏錢姐 又吾使起火既

哈馬比刷多2c啦

屌你個閪 球探又響 1:4 哦

屌你老母日日負數玩撚完

死俄仔入未

狗會唔勁點叫狗會 即場又精選 角又精選 連盤都有得精選

取消關注啦

好正氣 又多角又多波 不過無即場

俄仔踢黎做咩 場場都咁

4C有無咁難

10幾分鐘已經取消左

挪超西波害夠人味 入3粒收番小小都收貨 屌你老母

仲講， 入錢喇

8.5出左

科隆x樸迪有冇得諗

辛尼特垃圾到,無攻過

另外2場已經分別9角同12角

無補10.5咩

無啦 本身就有條過關

巴打有沒link

角係咪咁難刷

幫你喊下

咁都唔入 去死啦俄仔

唔刷C哈馬比都可以入波架姐

刷角啦屌

點解角球都可以咁那勁

侯格入多兩球證明自己啦

科隆半大買唔買得過

挪超入波 on9平送c

角球一定係最西 1日都無幾場有角玩

怕了 全大算

polo 精選半大3 場已閪兩場 尾關科隆

又做咩封盤ON9平

all in

咁有機

咁尾關應該會中

呢6隊可以入焚化爐自生自滅

馬會推介入球細而家六球dllm

挪超入波味阿屌你老母 低水全大都開唔撚到

今朝 普馬c 智甲 奧蘭多半大...買完瞓醒先知同佢同路...
結果梗係全炒

你岩，盤同角都係任開唔開

dllm侯格學下人啦 人地5:1喇你老母
唔入比人入啦

琴日出完正水過關 早就含柒左啦

狗會真係笑死

隔離隊瑞超1-5.. 不如比幾粒ON9平啦

比球辛尼特啦好嗎

刷C啦屌你ON9

polo半大真係10條斷9條 屌佢老母

仆你個街俄仔挪仔

刷c啦屌

7c阿手足

睡超 辛c 近6 場先入3粒....無菈啦爆seed咁...

黑人問號？

比多c

真係6c 56k

科隆567+

買完瞓醒先知..補都無補...而家開ac都入唔到佢個閪post....

冰到完場

辛尼特比力啦

馬會開即場=細波

我都想知你why

POLO GOR話ON9平 1.5B入得過

8.5b?

分分鐘比哈馬比偷雞嬴埋

諾高平 辛尼特
每隊一球完場啦屌

射落人地隻腳博C都唔識 9.5B 針得

改左2星 真係煩狗

眼見ifc頂樓已經陸續開始有人聚集

加下0.5/1啦 撚樣

科隆秒C
哈馬比冰到ON9

轉頭又會po張事後 1X倍 no goal 飛話補飛

侯格

1粒完場 殺POLO 1.5B

GCHI

而家買半大見佢出唔買都唔想同佢同路...佢d半大黑撚到

POLO GOR 0215果時話即場小注大

on9平
辛尼特
辛斯
候格
科隆

候格大波針

買左2注過關都有on9平半大 燈到呢

哈馬比4連C我表演食屎

候格
屌你入波未

7.5b?

辛尼比一粒我啦

哈馬比穩如狗！

辛尼特比力入一粒乖乖地

辛尼比dllm

挪超試下入多粒先啦屌你老母

俄仔又唔刷角又唔入波想點

7.5都出埋
9.5b針了

辛尼特rc

好野紅埋 熄機訓教

都睇到嬲嬲地
諾高平太上腳 落到底唔斬猜返出黎

俄仔rc 入波啦刷角啦

買1:5 個場咪算 手多過咩關

辛尼特 紅左仲勁

卡山角大輸左

紅左仲勁OK?

哈馬比都係

辛利特沒功過都紅

見到今朝智甲d數據...打假打到咁撚狼死..blacklist晒個聯賽算

On9平 哈馬 落地獄未 低水 2.5b都針

攻

冰左三十分鐘c

紅左特別勁呀pls

唉 10分鐘入大關我閪事 唔撚記得自己過關呀dllm

呢d野整定架 買特利堡個場大波咪算 點解我要串埋辛尼特客勝 成千銀咁就無左

奧達斯打假果隊好似踢到下半場都冇起腳射中過龍 2個鳩射次數

哈馬比明顯完全唔想攻

諾高平今場踢法9.5大死左
唔駛睇

ON9平唔刷比哈馬比刷C啦DLLM

俄假紅牌多 但少波入

比主隊嬴

Me宣布 馬會勝 早抖

快手連4角完場啦 兩隊垃圾

睇住NOR9平妹下妹下. 射門唔係射門.係傳波比個龍

7.6b都無 去死啦

墨閪又係...普馬c個場幾十射乜都無

最憎人踢波唔入波

哈馬比中出直入佢

直接收買球證最方便 場場紅牌

封左

唔入波唔刷角=白出糧

針到傻

哈馬比入返球啦

罰球直入啦哈馬比

Card more than C

7.5b 高水 再補多注

10.5s 頂住

冰封角球

唉屌唔睇了

狗會開即場等睇 80分鐘黃金時段入波

冰足30分鐘 佢都好撚野

好彩fs 巴提補返9.5s
我唔記得左呢樣野
真係應該要戒賭了

點解可以咁多紅

候格are u ok

7.5都唔知開唔開到

科隆對面幾勁

想入去polo post 睇d信徒up乜...

0:0 閪波

ON9平 哈馬比屎但入一粒

7.5b
辛尼特贏波 一世球迷

辛尼特呢隊野永遠買對家 屌你老母

+1.5 應有有 哈馬尾段玩遠射

唔刷c點入波呀

候格以為冇咁閪

紅左仲勁！！！

紅左仲勁

點知一樣閪

屌 真係紅左仲勁

cls

俄假紅左特別勁

個POST充滿正能量架 唔似連登要人全隊空難

要一世球迷了..點算

辛尼特

真係紅左仲勁

on9平呢隊又係 食撚屎喇

俄假紅左=100%

1射1中1入

德乙刷角！！

俄仔刷多3c

俄仔試下入完刷下c

個個信徒都無限本...

買盤咪算 買咩角

俄假真係人少啲個場鬆動啲就會打得好啲
太迫發揮唔到

ON9平學下人地啦 打少個都入到波

呢樣真

辛尼突頂撚7住呀

前面一定係太多人影響到發揮

以後俄超有紅牌就知叫糊

咪撚gel啦屌

次次紅完都識入波 狗會唔開即場又羊

辛尼特頂住

ON9平入波 OR 比人入

O哈比10c完場一世球迷

一鋪蛇 係咪想比我屌屎眼

on9平 永遠都咁on9 屌你老母

On9平 刷角入波啊 屌你老母

最後直路 頂撚住呀辛尼

入佢老味啦

挪超 我立即屌哂你地老母

9成0:0

7c

7C

on9平有冇第二招, 下下左右cup中間就算

On9平肯入波未

-1角 -主勝 加油刷角入波

-3

哈馬比

刷多3C OK?

科隆快輸返兩粒
過關串咗你贏

停左40分鐘先7

7.5s頂住

又一次衰ON9平手上

奇蹟10c!!!!!!!

ON9平
辛尼特
辛斯
候格
科隆

刷多個角 再贏波 好唔好啊？

候格 一係你死一係我死

屌你老母on9平 贏波以後唔叫你on9平

呢排都係跟俊仔同Polo算...唔撚度D閪波

刷角入波

8C !!!!!!!!!!!!!比多兩個黎

ON9平 哈馬比 入一粒就得

7.5b

快撚d入喇on9平

針撚哂

ON9平俾粒黎大家開心先啦

8c +1.5 cashed

On9平刷c!!!!!

乜都同我冰冰冰 冇C冇入球！

On9平絕殺未？

比多兩c我！

Ok7.5b cashed 贏埋好唔好？ 平哥

黎緊

-2c

ON9平唔好令大家失望

好重火藥味

9c

1:6

有有有有有

Cls連c

候格幾撚時死

哈馬比d 人識唔識射波
9射0中

9C!!!!!!!!!

奇蹟10c

唔好再比C啦屌

最尾先刷角

睇死9C完 激死大家

9.5s jump ?

cls 1:6

on9平刷爆c！

分小小比挪超啦屌

屌你on9平
隔離7粒啦

信念

比多隻C呀 ON9平

贏波未？ 平哥

補幾耐

比多c啦

入一球喇plz

補4

入返粒都好啊,ON9平

辛c 一場入晒幾個月先入到既入球數

俾多c

冇C了 9C完場

On9平求你入波

搞咁耐都係補4 又打架又碌地

10c 一世球迷 平哥上

ON9平刷角有回報
入入入入入呀

黎 有

補4分鐘

10c未

一鋪蛇都玩報假

入波真係咁難咩?隔離入左7球

-1C

補到超時入波為止

C呀！！！！

刷角入波快撚d

絕殺c plz

快手上力刷
比多一角上呀

挪超食屎狗 on9平刷多屍救手足

Fs上！！！

屌9.5s又要jump
冰冰冰冰冰冰

ON9平入波功德無量

On9入波抽一個含

4min夠噠

我個腦頭先一下空白咗

-1c

7.5b 9.5s 頂實 平哥再入波 求下你

10c 一世球迷 平哥

科隆半大巳死

下半場針哂兩條下盤

啲波入撚哂落辛斯到

入波啦ON9平

集氣嗌多c

比多一角快

絕殺到幫on9平全隊含

CCCCCCCCCCCCCCCC呀

比多1c

ccccccc

睇NOR9平睇到就黎爆血管

Cccccccccccccc

on9平 刷c阿

冰冰冰冰冰冰冰

ccccccccccccccccccccccc

集氣 平哥

入波啊ON9平

最後一分鐘都換人

Cccc

10C 一世球迷

9.5s吾想join

Ccccccccccccccccccccccc

ccccccccccccccccc

冰冰冰冰冰冰冰冰

cccccccccccccc

絕殺啊 on9平

cccccccccccccccccccccc

cccccc

刷佢老母

Cccccccccccccccccccccccccccccc

入未

CCCCCCCCCCCCCCC

快撚D絕殺

絕殺c 一世球迷

比多c比大家開心

加一 同我冰呀！！！！

Ccccxc

ON9平唔絕殺就哈馬絕殺啦

CCCCCCCCCCCC

cccccccccccccccccccccccccccc

絕殺10c阿

1分鐘

Ccccc

Ccccccccccccccccccccccccc

人地16個角 7個入波

上！！！
C！！！

CCCCCCCCCCC

cccccccccc

On9平入波刷角

冰啊

科隆入未

Cccccccccccccccccccccccccc

CCCCCCCCC

入波啊 平哥

ccccccccccccccc

cccccccccccccccccc

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

ON9平入呀仆街屌你老母

1粒都唔入，仆街死啦去

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

又係平仔累事

屌你老母
分三粒過黎on9平到啦

挪狗

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

On9平食屎啦

最尾幾分鐘睇屌角真係好刺激

CCCCCCCCCCCCCC

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

挪超 on9平

完

ON9絕殺呀

屌⋯

9.5s safe

又針

狗會神級即場同中位數

屌

下盤Cashed

唔撚紅都唔識入兩球

準到呢

每一次串親諾高平呢隊波斬會賴野
我以後不玩呢隊波了

BLACKLIST ON9平

屌垃圾on9平又唔入波又唔刷c

On9平

一場客其他 一場00完 on99

大家係時候屌科隆

哈馬半格cashed

polo要左 應該針哂3場

車輪屌.....無限Jump mode

科隆半一盤

全力屌科隆了

哈馬比食屎啦

候格憑乜撚嘢2.5/3b都得1.7
閪撚到咁dllm

科隆大波針

香討

佢有咩

唔夠分入去做信徒問候polo

2x1 輸on平

On9平
16射 零球

總要蠃下

要左科龍全大尾關 再針真係cut ac

俊仔。。。

我記得有巴打開咗tg group share

哈馬比我愛你

On9平都買 下次唔好了

屌佢老母挪超又出黎害人

5串1輸科隆大波

盤王回歸

辛頂住

3條2串1
有2條斷1關
last1條 尾關係科隆2.5大 應該都斷架啦 慣了

Thanks
終身受用

感謝

但即場d 野好多時mon唔切..岩岩佢又叫信徒補大波

上面有啦 不過位手足訓左就無人貼

科隆快啲NBA

9.5s 7.5b 贏小小 都回唔到主勝既錢

同路尾關2.5b

科隆點撚樣架 入啦

好彩汁多3000幾蚊。。

即場唔洗睇 佢睇賠率叫人蚊注試 得過關先有種力量

on9平9c好彩頭先補唔到8.5s

科4c

ching又收息

俄仔角大又玩完
睇撚咗2個鐘一注都冇得淨
屌
你
個
閪

我了？

唉我屌穿你個系
想喊

我覺得終有一日會輸到仆街

哈馬比客場未輸過

本多終勝

即場我自己賭準過佢啦
亂鳩咁落注嘅

同路人
船尾入緊水 準備沉了

唔洗有1日

屌20000 4x1 輸on9

真係想入去睇佢點撚d信徒

笑撚死

我買左佢第一球 早知買下盤

買哈馬比一雞野個位巴打

收息波巴打又gel bin佢

我想講佢即場燈唔哂姐

應該放喺第一頁警戒世人 貼堂

明白

科5c

日日bin佢等佢記得咩叫收息波

星期日贏嘅錢今日輸返哂重要有多

科隆入波未

入波未

快啦

Dllm 贏240k 依家先得60k 仆街on9平

琴日蚊注羊幾條2x1
身痕去狗會入錢 屌你老母閪
平注買又輸乾輸淨

課龍快啲入球

原本

擦角五入波踢來幹什麼

聽日又男足又閪盃賽....精彩的一天

唔

最後500訓埋葡假大波

重心skip

半大定全大

全大

閪埋依注抖到出年先

今日針左幾多人 想g

不如去瞓skip晒呢兩日...d精選好恐怖...聽日連男足都出埋黎

等中環頭班車先

一樣

各位手足 聽晚唔好再信些路迪

每日都有我 固定成員

男足真係未聽過 不過好似幾易半大？

無限本..仲未jump留起度勁抽

真 買日假好過

咩係男足 聽都未聽過

睇都未睇過...鬼知咩...鋪硬草皮

馬會連數據都無

尾關科隆-1 中左就係咁大個仔第一次中4x1

科隆你唔撚係和波啊

男亞足 (分組賽)

唔樂觀

男亞足買左既可以斬定手指先

主能夠唔比放假

科隆會唔會殺賭仔呢

無限金錢

亞冠盃西亞都鋪草皮...
狗會仲開多呢飯比你幫手鋪多浸草皮...
好波

賭既銀碼好細ja
有得揀邊個想JUMP

都4關啦 又可以比你all in多次

點解唔開女足

睇女踢 鋪草皮都冇今嬲

負債-35k
終於返返去3日前

科隆贏埋先有錢allin

繼續收息

中哂既話還錢比人先啦

屌你科隆一球都未有

咁收息點同你玩

下 借錢賭波

今日無輸要還神啦

係 借錢賭波 唔屌唔得

科隆正氣少少ok?

比機會你還錢

唔敢再收了
頭先睇住愛隊比人禁住打就驚到瀨屎

科隆唔識入波
睇黎要再針了

科隆半細GEL定頭

買完紅星既手足唔該戒賭一個星期

玩左成晚先贏10蚊

3055》3065

辛尼特呢隊波真係好撚好撚慢熱
永遠都係尾段先黎入波

好過輸波先

有得練心又有得屌波 10雞當bonus

樸迪 心靈投注 半大

屌咩 仲有得贏

傻撚左?

on9平 害人不淺

手足買左咩

on 9平

嘩

4 串1 都20k 點夠玩

玩左成晚
針晒
科隆又準備針

條4x1都叫有贏錢呀

20000。。

好彩補左9.5s 差少少輸2000

學下人啦你

好想2x1 60k。。。贏就del ac

Goollllllllll

Goalll

科隆 快

不如派俾大家幫你屌下波

科隆 糕糕糕糕糕糕糕糕

糕!

半大點diu阿

半大重燃希望(假)

終於！快手整多兩粒啦！

入多2粒得唔得

我要破處

科隆我要全格呀

半大只需...

奇蹟半大 幫叫

快手買小d收息波 大注1場脫離苦海

-2 我五串一靠科隆哥

科隆夠膽就同我半大

比多兩粒啦
唔想3條 2串1都斷1關
咁好無癮

大注親都冇好野

祝各位巴打齊羊 聽日番7點10蚊離埸恰陣算

巴打bin得好落力

唉 on9平贏左我真係quit

睇黎買佢對家既都要戒賭

馬會即場威力

只係想位手足唔好買收息波 1皮野羊得果3k

葡超全大ok？

樸迪大家點睇

你大蛇 長玩長有 gchi手足

呢個sem假期就奉獻咗俾狗會

買入球大細都係會針 真係邪到仆街

W

係5k幾。。
輸左半場主客先變3k

首先你要唔買果3k客先

但就結果黎講 佢羸3K喎 係work喎

有無2x1介紹

它已在默默中完咗半場了

科隆真係要MARK 低

半大針
琴晚贏嘅輸哂了

巴甲大

有無手腳有紫巴水

佢收3場息先嬴到1倍本 假設3場有1場衰左就

#629
紫貝天葵
•
2 小時前
辛尼特[0/-0.5]
哈馬比[0/+0.5]
辛斯華爾[0/-0.5]
侯格辛特[0/-0.5
科隆[-0.5/-1]
國際體育會[0]
競賽會[0]

平注上盤玩玩

準備重返2K

贏咪work輸就填唔返

針哂

上盤

中島翔哉正選

嘩屌紫巴勁到

冇即場 8點起身再搏過

玩唔過

呢樣野係邊個發現

睡超挪超針曬了

3X4差科隆大波,中左就可以起機了

法乙開季7月29日紅星fg

科隆炒佢老母3:0

除咗屎波庭同波圖 一隊都唔識 又何必場場玩搞到自己輸錢呢

撲蝶

樸迪比人撚緊？

訓醒收錢啦 洗咩睇

我直屌佢w

候格中 skip咗哈馬比

科隆乖比多半格包保你升返上德甲

gchi 最後10蚊買咗3:0波蛋

科隆入多兩粒 輕鬆啦話

葡假夠膽全場一粒等我安心戒賭

加油

Ching吾好針住 中埋科隆 樸迪蠃同大我派你

好

可唔可以派埋我
頭先幾場已經輸身家

連名都改埋

祝巴打贏

聽日起身對答案

佢前面中哂？

科隆

7c了

哈比半格 其他坐格

係

全

紫巴話唔中一個就退出波po

訓教算 廢隊有種3:0

佢上次都係咁講

好猛...跟佢兩個兩場試下先

應該會斷一 上次都係

最尾兩場

...

上次好似出8中7斷1

比賽進行的如火如荼科隆的祖拿斯赫達頭球攻門，打在了橫樑上沒進.
大波已死

想問係咩a pp

要比人入返粒 先識踢波

thx

不了比多半格

屌你老母科隆

1-1

仆街

快手整多粒啦

驚閪 仲有20分鐘 3-1

半格都冇

比多粒 我唔要JUMP

似1-2

科隆唔係學羅湖城呀嘛

仲有一球 唔知邊邊入呢

應該冇入球?

科-1c

都估到架啦 入完又妹

3-1好嗎

2:1都收貨 求下你

我唔想針啊
科隆

睇大細仲有一粒

科隆又針 今日針晒 屌

重注左科隆

科隆俾人禁屌 都猜唔到上去仆街啦今次

話左 科隆咁on9 陣間 2-1 super

上半場嗰d攻勢無哂

點解我成日開口中
買左就唔中

刷多角

入返粒啦 求下你

科隆盤係咪收皮 想問和波係咪輸晒

2:1未

去德丙啦垃圾

咁玩法 無啦

唔係 贏晒

希望入2:1

你個名

貼真飛嗰個係你?

唔係 你點都贏哂

冇多一球我切柒

大船沉

你話呢

屌 科隆再降班啦
垃圾

科隆輸咗佢啦垃圾波

我想要返個本啊

樸迪入未

屌 差一角

和波 super

明明上半場勁到不得了
下差場搞乜

9c未夠？

10c

10c goal

早知買角大唔買盤

Agger

點角冇買嗰啲可以10分鐘3粒
買咗嗰啲要咁耐。。。仲有機得2粒

角大手足幫手屌下入波

差1球起機呀!!!!!!!!!!

早知 早知買1 1啦

早知早知

巴打 唔可以再買角啦

科隆再降班啦

當初選擇困難症見多人買跟咗

咦點解你記得

葡超下半場nba plz

多隆我屌穿你個閪

今日又輸2注角

訓陣又要起身返工

漢堡害完人到科隆

同你一齊豬左角 記得好清楚

3X4差1場起機呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!入多球啦屌

爽4 科隆可以再降班了

春 買乜針乜 戒返一排賭先

一球 快

最緊要快入

輸啦科隆

唔知今日係一齊咩呢

唔入比人入啦垃圾

Jump

有c入唔到=閪
唔刷c=閪
入唔到=閪

冇㗎啦啲垃圾隊輸埋佢啦

有 劇本波

入波啦 垃圾

唉 我唔想針呀科隆

我大針啊

快3:1

科隆贏唔到輸埋佢降班算啦

輸到麻木咗
是但啦咪撚入啦 閪鬥閪啦

Same

科隆學人讓

1.9落到1.77 大落飛又輸

買角大就角細
冇波就勁撚多角 又唔撚識入

廢對廢 hea踢

0-1

快撚啲入多球啦兩隊仆街

有樸迪名個啲都柒既

再次證明 半一上盤真係俾狗屌

最衰無即場，唔係一定追大波蓮

2串1都斷

收皮lu

針啦 科隆on撚鳩
Blacklist

科隆垃圾降到德丙啦屌你老母

補十都唔撚掂，又一隊西波

低水半大全大又死 垃圾

1:1 FT
12C

葡超-2

起機失敗

好耶又針3k
心很累

戒番陣 好撚多西波

9篤聽日英杯大波算

下次博高水全細

葡狗

dllm